每一次都係防暴掩護速龍衝 每一次都比人捉10個以上

諗唔到點破
就唔好死守

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略